多謝何韻詩 希望你見到

HOCC 真。香港藝人

為香港付出太多

以前睇佢冇乜特別，但最近幾個月愈睇佢愈型

台灣比人淋紅油之後個種淡定

仲要上埋聯合國同美國Congress

Fight for Freedom. Stand with Hong Kong!

進化了

多謝你，更加欣賞你

如何回到當時

佢算係咁啦 14已經放棄哂所有野
比人屌 再默默改善
依家 默默出力

其實佢近年有冇出過新歌

利申：真係唔知

真正繼承到梅姐意志嘅徒弟
其他嗰啲

梅姐應該會好安慰出左呢個徒弟

有！推 是有種人 雖然唔係最新

假撚到

呢首好似2016 而家最新嗰首好似叫極夜後

呢個禮拜佢去咗NY London開show，喺台上話最鍾意做嘅野都係上台唱歌表演，真係好心痛佢 犧牲咗咁多
內心要好強大先可以撐到今時今日，面對咁多惡意批評都仲可以咁硬淨，佢真係撐得好辛苦

真心無私既反而少人like，果D咩J 一個星期幾十個post，個個post都幾千個like，鬼咁多人吹捧，可悲。

發夢係元朗見到佢勁前tg 係咁爆佢豬咀都唔帶
梅姐會感到安慰

佢同明哥係真·香港明星
阿詩不愧為「香港女兒」梅姐徒弟

咩J?

dear jane？

連登見到最多，仲有咩J。。？

大j

上Twitter @佢咪得

冇twitter

鳩開個幫手推文啦

得罪講句, 就算梅姐自己做唔做到hocc為民主咁去到盡?
梅姐走果陣,香港都未遇家陣嘅考驗
一路讚梅姐都係有義氣, 六四國陣有份忘我大匯演, 但廢老譚都有喎

係 真係好難講

上網查下黃雀行動！你會更清楚梅姐係咩人！
如果梅姐仲係到，我估佢都會行得好前

推

當年成龍都行到好前添

仲有宋禮勤 倫伯 曾志矮

當年有份既 今日九成都奶緊共

第一隻碟已經支持！
加油呀

我哋香港人唔會忘記Hocc

唯一唔討厭嘅TB

梅姐支持學運
但又勁愛國
好難講佢點睇

記得之前個個屌佢成日借梅姐名博出鏡